[突發]裕美自稱老雞

七天中的希冀

正臭雞, 紅杏出牆派帽

乜水

總是沒人要的

個樣咩事

我屌你老味

聽朝起身扑嘢換鞋 裕美……

也咩爹 也咩爹 搭錯車

耳熟能詳

鯨呑小鮮肉

最後個張係佢?

正宗日本妹